加一項發起取消原居民丁櫂

加一項發起取消原居民丁櫂

發起取消原居民丁櫂, 人不犯我,我不犯人.
之前好多人都不滿, 原居民丁櫂既特權.
好多人驚小事化大. 可能怕左你地.

既然你打得普通市民,
唔好怨香港其中可能2百萬市民同你開戰.

唔好住 革命成功再清算未遲
樹立太多敵人唔係好事

打到仆街仲唔係敵人？

原居民你覺得得元朗？

你老母生咗你呢個on9仔係咪忽撚咗？
佢地衝入車廂打鳩市民嗰時
仲唔撚已經係敵人？

冇理由為左小部份牛屎佬得罪大部份牛屎佬

上水的原居民，侯志強都有幫手光復上水，原居民都有分派別

上面巴打講得岩，唔好住 革命成功再清算未遲
樹立太多敵人唔係好事

成班弱智仔仇恨上腦用屎忽諗野

係 佢地係敵人 我都好撚嬲
但係係清算佢地之前
我地仲有五樣野要做

高院已經判咗丁權受基本法40條保障，點搞

候志強幫手光復上水你係咪真心膠到咁

不過佢比元朗果班有腦好多

宜家係咪一派打你，你宜家挑另一派去報復?

佢冇吹雞阻你，做埋水站比你都算係咁啦

牛屎佬返去執牛屎
黑警死全家

咩取消，係回收丁權，而家住緊都趕佢老母走

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

應該借呢件事 拉攏原居民 唔好畀班垃圾搞到個個覺得原居民=黑社會
講真正苦就係想我地市民鬥市民
而家焦點已經轉移晒
我就唔信咁少黑社會會鬥得過幾百萬人一齊

傾店數，某啲路唔好行就相安無事咋

唔知既聽你講，仲以為派米振災

敵人的朋友, 就是敵人.

要佢地內鬨. 無丁權原居好大件事, 每年唔見好多幾十億.
可以話要脅, 叫班人公開幕後黑手交人.

既然政府想亂,想群眾鬥群眾.
我地就成全佢地.
到時香港大亂,真係出解放軍你都唔掂!!

搞清楚先
你要剝奪佢地的丁權
你先係佢地的敵人

取消晒丁權佢啦，元朗好似獨立自治區咁

邊個先撩者賤, 打死無怨.

依家係要劍指原居民,交出邊個係幕後黑手.

呢個世界好簡單, 人不犯我,我不犯人.
有d野吾好過晒火位.